Es gelten im Einzelnen für:

* den Code, sowohl Java als auch Shell und LaTeX, gilt: [AGPL v3](https://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html)
* die Meta-/Dokumentation und Erklärungen: [CC-BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
* das Logo und Design: [CC-BY-ND 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/)

wie zuvor unter [Rechtl. Rahmenbedingungen](/8fragezeichen/8fragezeichen/blob/master/doc/PH/06.3_RahmenbedingungenRechtlich.md) festgelegt.
